係深水埗視姦緊班女文青

佢地深水埗都係想比我J

死毒撚

所以你只屬於視姦依個level囉，仲要偷望嗰隻，人哋睥返你就即刻hang機，可憐

比對脾我我立即插呀！駛教我扑野！我搵魚蛋妹時你仲係粒精咋！

係呀係呀，你人生最大成就剩係識搵魚蛋妹私私縮縮咁幫你打飛機咋。唔係教你扑嘢，係笑鳩你又cheap又鹹濕啫。btw, 我屌你老母呀

有咩問題？你未J過？

雖然唔支持,但係可以嘅話唔好咁露骨.有啲恐怖

視姦係對女仔尊重
唔通視姦大媽咩

走啦不sir

我走咗果1年成個台靜晒。

坐完啦？好耐無見

嗯

老母

得個睇字，相都唔敢影

有色心冇色膽

佢個回覆有高登膠feel好好笑
你個回覆有5P Feel,好mk好on9

點解要影？回憶收係心底係最甜蜜。

佢啱啱甩P咋，咪咁高要求啦。是L但啦！

一陣突然封區封九埋你, 搵定馬欖啦

生得柒真係好 唔洗比人性幻想

我係長沙灣，下星期六應該封我，有午餐肉同出錢一丁收，老虎蟹都留係度等人封啦！

我想同佢講
你唔好撚on9啦, d女知你對佢打 j 潮吹都黎唔切啦